2014就係霸住條路, 拖死自己

每區行下街, 係對方守, 我地靈活周圍走. 所以可以keep住活力.
霸住條路就變左自己守, 日日草木皆兵, 唔知對方幾時攻.

大家諗清楚好D